{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3788&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 스테이어반트 감성호텔"
    },
    "text": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。 地下鉄の情報としては、甲川駅と儒城温泉駅があります。 客室の内部施設では祝日の前、祝日、週末、金曜日には朝食を提供しますが、不可能な日には現地でカードを利用して66,000ウォンを決済する必要があります。 カフェは00時から23時まで営業しております。 退室時に貴重品は必ず確認するようお願いします。紛失品は確認できませんので保管できません。 貴重品を紛失した場合、責任を負いません。 駐車は一部屋あたり最大2台まで可能で、駐車は入室時間以降に可能であり、事前に駐車する場合でも費用が発生します。 チェックアウトから30分経過すると料金が請求されます。 未成年者は入室が絶対不可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置があります。 ペットと一緒に入室する場合、客室の清掃費用50万ウォンと客室破損の修理費を別途請求します。 客室内の浴槽はジェットバス能が使用できず、PCも現在ご利用いただけません。 Netflixとディズニープラスをご利用の上、ログアウトを必ず行ってください。 客室使用後は破損や毀損があった場合は賠償措置を取っており、全ての客室物件である家具、アメニティ、洗面用具などについても同様の措置が取られます。 また、ステイCバスルームTVおよびPC連動機能は現在使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報としてはどの駅がありますか？",
            "answer": "地下鉄の情報としては、甲川駅と儒城温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "どのような日に朝食を提供していますか？",
            "answer": "客室の内部施設では祝日の前、祝日、週末、金曜日に朝食を提供していますが、不可能な日には現地でカードを利用して66,000ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは00時から23時まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "退室時に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "退室時には貴重品を必ず確認するようお願いします。紛失品は確認できませんので保管できません。貴重品を紛失した場合、責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "最大で何台まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車は一部屋あたり最大2台まで可能です。駐車は入室時間以降に可能であり、事前に駐車する場合でも費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトからどれくらいの時間が経過すると料金が請求されますか？",
            "answer": "チェックアウトから30分経過すると料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が絶対不可能であり、摘発された場合は払い戻しなしで退室措置があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室する場合、追加で費用が発生しますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、客室の清掃費用50万ウォンと客室破損の修理費を別途請求します。"
        },
        {
            "question": "客室内の浴槽は何が使用できませんか？",
            "answer": "客室内の浴槽はジェットバス機能が使用できず、PCも現在ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室使用後は破損や毀損があった場合は賠償措置を取っており、全ての客室物件である家具、アメニティ、洗面用具などについても同様の措置が取られます。また、ステイCバスルームTVおよびPC連動機能は現在使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 543
    }
}